一搶就搶撚到快期，好撚開心

求快期教車佬
小弟考9月5號

快肥

搶到唔代表合格wo

秒 都唔知開心乜撚野

唔用返之前果個？

要搶快期即係已肥

咁短時間唔夠準備咪又肥多次

希望巴打唔會肥
加油

下次再搶過

快快手炒多次

咁仆街既你地
鼓勵下我都好呀

good luck

加油
你一定可以屢戰屢敗

加油，希望你下次都會再搶到快期

加油,下次再搶過快期

祝你永遠考唔到牌

咪好囉，今次有哂經驗，下次唔怕搶唔到快期啦

下次一定得

運吉處：下次再搶過